認了奧運一夜情 巴西跳水妹險拍AV

2016年里約奧運爆出賽前發生一夜情而表現失常的地主跳水女將奧莉維拉(Ingrid de Oliveira)，終於打破3年來的沉默，近日接受當地媒體訪問時坦言，確實和輕艇選手發生一夜情，並強調自己深受這件事影響，甚至還有情色業者騷擾邀她下海當AV。

現年22歲的奧莉維拉是巴西女子10公尺跳台雙人組好手，但出賽前夕，竟為了和輕艇選手上床，要求室友搭檔珮德蘿索(Giovanna Pedroso)「暫時離開房間」，為此2人還發生爭執，最後是奧莉維拉保證不影響隔天比賽，室友才成全。

不料，隔天奧莉維拉嚴重失常，她和搭檔在參賽8組選手中排名墊底，金牌是中國，銀、銅牌分別是馬來西亞和加拿大。珮德蘿索一狀告上巴西奧會，但3年來奧莉維拉始終未出面說明。

奧莉維拉說：「我確實為了自己的慾望而逼迫搭檔讓出房間，這件事我一直感到很後悔，也因此深受困擾，這些年來不斷有情色業者邀約我參與AV的拍攝，甚至還有人直接打電話來問我，多少錢可以和我上床。」

奧運=運動員性交派對

相？

MOTO

係咪唔識用google

不了

忍多晚都唔得

開po叫人自己google？

on9 冇圖你想討論?

咪係

全世界最好體力嘅人都係同一條村，仲要完咗各自返家鄉無手尾跟。

唔數123已經算比面啦 仲叫我自己google

個個都有身材

麻麻地啫

好似話賽會提供嘅condom都唔夠用

可能係南美佬既世界係好正

幾正

香港d選手有無開派對

甚至還有人直接打電話來問我，多少錢可以和我上床
巴西都有鷲哥